其實SP同fwb係咪唔多唔少都有啲愛？

如題 你地點諗

依個問題都幾深
中間牽涉個個人本身點睇愛同性
有d人可以真係分得好開
咁樓主你做咩咁問既？

第一次擁有fwb咁樣嘅關係 未開始之前都同自己講所有野都要分得好開 但係好似同個fwb唔係100%得性咁 心知肚明唔會同對方一齊但係又會話鐘意對方 有啲亂......

咁樣真係好糾結
但你自己點諗？
你想繼續fwb關係
定係你自己都有d愛？

都幾肯定佢唔係男朋友人選咖啦佢都唔會揀我做女朋友 我諗我純粹好enjoy有人好似愛自己咁 那怕係扑完野攬住我都已經好開心只係有啲驚咁樣落去自己抽唔到身就仆街

咩係FWB

friend with benefit

完全冇愛

沉船就沉船啦

個種感覺好似吸毒咁 試完一次就會想再要...
但係又同伴侶攬你個隻完全唔同
絲打你都將段關係分得好清？

咁其實又真係幾爭扎
樓主本身有冇拍拖？
如果本身你唔係真心鍾意佢既
點解最後會抽唔到身

好清楚自己鍾意一個人係咩感覺所以一定冇沉到

其實係你有好感唔想承認喳
不過性係的確容易令兩個人更Close

分咗手...所以先搵fwb陪下自己
驚自己就算唔鍾意佢 都對個種感覺上癮 唔捨得走
呢排有個男仔溝緊我 我自己都因為想繼續要同fwb扑野 而唔想同個男仔認真發展 驚自己咁樣落去會害咗自己

為咩有個男仔溝你
就唔可以繼續同fwb扑野？
你覺得兩樣野有衝突？
如果你本身唔想同個男仔認真發展
唔係更加無衝突咩？

所以就係唔知自己諗咩救命
有諗過係咪其實自己未玩夠唔想同人認真發展住 咁樣就可以刪去我沉船嘅可能性

因為就係驚同個男仔認真發展個陣要同fwb斬纜
因為我都仲有返少少道德觀念覺得如果對方認真溝我但係我仲同其他人扑嘢好似好撚賤咁
一諗到我之後如果同個男仔拍拖冇得同fwb扑野就即刻卻步......
所以我諗我都係會繼續維持同佢fwb關係......
分完手無耐真係唔想咁快又同人拍拖

你自己最清楚

其實我同上面個絲打問既都係同一道理
最重要樓主你知道自己做緊乜者
有道德觀念對你黎講其實真係唔知係好事定唔好事
令你自己依一刻一定更加拉鋸
不過分完手實會脆弱d既
學你頭先話齋
你都係enjoy同fwb扑完野既親密感覺者
係咪真係認真去拍拖未必符合你而家想要既野

唉屌好亂啊屌
其實呢段時間我有試過同其他男仔扑 佢size其實唔大但係技巧好好 所以我唔知我究竟係因為佢個人而留低定係因為同佢扑嘢好舒服所以咁
我諗我都係因為未玩夠啫唔想咁快又比男女朋友關係綁住

女人係
男人唔係

你沉左
但要諗返轉頭，你同佢扑到野但拍唔到拖
姐係本身就唔適合拍拖啦
你依家既沉只係荷爾蒙

你開得呢個post就已經沉咗船啦

分完手嘅自己真係好陌生......好似咩都做得出咁 唉
我都想自己冇咁有道德觀念我而家已經好驚之後即使我又同fwb斬欖 又搵到一個好好嘅男仔一齊咗 我自己個心會係咁諗我自己做過嘅嘢 會覺得好對唔住個男仔

你講得啱
每日起身同自己講10次我沉嘅只係荷爾蒙！

不推文回覆

你而家已經咁諗
你將來多數都會繼續有依個諗法
其實個過程會好痛苦
好似你而家咁會好多內疚自責
樓主你有冇tg呀？

我諗我都係因為未玩夠啫唔想咁快又比男女朋友關係綁住

此post已完
最憎人唔認真

呢啲唔係道唔道德觀念
呢啲係雞

下所以咪唔拍拖住囉 咁激動做乜鳩

其實係睇你點樣有本事打破首次既隔膜

成個概念錯晒

到對方拍拖你會好難受
我試過
好彩最後佢地拍唔成，仲變左我男朋友

咁幸福
我有同佢講我有人溝緊 佢都即刻呷晒醋
祝你地長長久久

冇呀！做sp唔好學人講愛啦！淨係想屌咋！

屌見到你9月個post

臭雞

得罪講句，如果你有仔仲有sp/fwb，真係會好賤格...

冇呀一定唔會咁做

臭雞綠汁閪

邊個舒服揀邊個

睇下男定女
多數女仔同得你做sp 唔多唔少都有好感
男仔係可以將性同愛係分開

多謝
btw從你嘅反應你似沉左船

有愛果啲叫SL
好似係

其實都係名黎架姐
嚴格黎講
SP咪齋扑，有需要先搵對方
FWB就平時係fd，約炮入房先黎料
SL就同情侶冇分別
不過冇名份冇人知

其實人地溝你可以照比佢溝
佢又唔係你男朋友 有fwb又有咩道德問題
點解唔接受佢對你好

即使你有fwb 佢都唔會知
到真係想拍拖再算

Fwb都係過渡階段姐
唔會為左個fwb而拒絕其他可能性囉

好似自己開post

之前真係唔信tinder/其他交友apps識嘅仔可以拍拖 所以廢事做多咗盞自己尷尬
不過你真係好好彩可以遇到個互相沉船嘅partner要幸福呀

如果樓主嘅sp/fwb出面有其他女人你會有咩感覺

之前都有個沉沉地船嘅fwb
之後做左fd
但我反而覺得係做完之後會比之前更depress
好似上完天堂再落返地獄咁
但又好想再繼續

會有少少唔開心 好似同人分享咗樣嘢咁
但係明知佢唔係我邊個
佢個陣知我同其他男仔出街佢都有呷醋咖

你擔心抽唔到身即係你開始意識呢個危機好有可能出現

扑個連登仔啦

你咁諗得你都唔係好鍾意追你果個男仔啦
唔鍾意又點一齊
SP肯定唔應該有sex之外既交集 大家只係對方一件受控同安全既性工具 唔洗驚有病 只係重視品質(能力同技巧)既一件商品
FWB就多數係做好朋友開始 但係又知一定做唔成情侶 又或者唔想拍拖
SP同FWB都係唔洗負責任 岩哂唔想負責任既人 但係代價當然都唔會有人對你負責任 2樣關係都係可以突然就冇左 唔到你控制
好多人拍拖又唔想負責任果d 其實大家只係FWB又唔想認姐
如果打算正式拍拖就一定要甩哂呢d關係啦
有愛就要有責任 責任即係有所犧牲
如果連愛既都唔想負責任 咁你係唔識點去愛

要分得好開

頂 以為自己留言

都可以係因為你睇唔啱溝你嗰個嘅

無絕對，好多人約個炮結果一齊結埋婚
相反認真一齊果堆咪又係分手。
自己覺得SP / FWB至少要對對方有興趣先會約出黎扑